今日被爆頭警狗威水史

總督察（右）追示威者途中一度跌槍，由同袍執起交給他

捲入反修例風暴的國泰航空，近日在未有理由下解僱多名機組人員，工會昨在中環愛丁堡廣場發起集會，近二千人遊行至太古廣場遞交請願信。期間，有人多次以雷射筆照射現場一名總督察，該總督察欲拘捕「施襲者」引起混亂，佩槍更一度被弄跌在地上，幸最終拾回。發起是次行動的工會批評，國泰炒人行為是製造白色恐怖，又不滿內地民航局借安全風險之名，將魔爪延伸至香港機場。此外，婦女團體晚上舉行「#metoo集會」，抗議警方羞辱女示威者。

總督察將佩槍插回槍袋。（黃偉邦攝）

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

又話PPRP? 玩鳩我呀

推

有制服唔著著便服

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

黑警講嘅嘢 唔係信吖

爆頭爆得好
下次命都無埋就最好

仲有早排開會唔show證

不過估唔到鄧狗玩鳩佢咁抵死

班仆街，今日鐘意著便服，聽日又著防暴，後日又著速龍

任調架而家

呢D就必然架啦
今日著軍裝 聽日就著白衫 後日又著黑衫
其實由始至終都係果幾萬隻狗轉黎轉去

聽落慘d

印證咗沒有一個是無辜的

都係呢個狗樣靚仔啲

仆街樓主咁撚勁既咁都搵到佢D料

記得611晚金鐘站，同楊岳橋係度講道理著住白袗，之後係第二度見過但著防暴袗

便衣便撚到比我認得不如含撚啦

因為每次中環集會都會見到佢
最記得係佢想捉人衝去人群 之後比人頂撚住
跌撚埋支槍 個樣即刻變到淆哂青
所以我好深刻

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

總督察都要做呢d 野.........呢隻狗公應該得罪左pk鄧

樓主有料到

黑警強姦女性單野已經傳到廣東佬都知
班人一出樣就比親戚朋友篤灰,一早斷六親

黑警搬去惠州市住都無用,全世界都憎強姦犯

見唔到傷口唔係幾高興

除撚左制服試下咁撚樣係我面前手指指，我手指都屈撚斷你。今次俾人暴缸一定係唔記得自己無著gear

有片

驚賊比人勁揪

收到風：今日大sir特登推隻便衣狗出去送死！condom仔

仲有係中西區議會唔肯帶委任證

今日柒到咁
會唔會聽日就換番套藍衫比佢

Pk tang + acp個肥婆都要戴
佢三粒花反而唔戴

咁都唔打撚死佢

唔戴證，功高蓋主.....

下場係點.....大家都睇到啦

抵撚死

求下你地捉到狗可唔可以當場殺左佢
為手足報仇

所以俾pk鄧推佢送死

Condom 仔

鄧炳強係咪唔知佢跌槍
聽日著返藍衫啦

總督察咁高級都俾人爆, 仲有無狗敢做架

唔跟主人戴狗牌嘅下場

唔怪之得要去送頭

檢討下香蕉食法
1. 食香蕉時，應該捉住條香蕉，確保條香蕉走唔甩
2. 幫條香蕉剝皮，準備摘取香蕉肉
3. 扯香蕉，斷成兩半

好慘呀
聽日四點鐘 公開阿sir身份 姓名 職級 係邊度住 等我哋一眾愛港人士去送上厚禮

唔開名撚知佢係警察咩 啱唔啱先

原來做錯野 比班狗行私刑 推佢去現場

狗老婆呢

堅係威水

個人都打橫埋

阻膠一律當警犬處理

我覺得樓主好撚犀利
啲狗要用狗屋資源同教嘅嘢先搵到人
屌你連隻狗嘅樣都認到

本身仲以為猜輸先送頭
原來係比 pk tang 過左一棟

其實沙田有隻狗都係成日出動，仲有中環那個同on 喬9up 那個都見個

反而好多白杉出哂樣

政府為左保住黑警而支持攬炒，大家鬥長命，堅持。

總狗察扮乜野便衣狗呀食屎狗

笑死人咩
大力恥笑

Pk鄧都show pass果時佢就死都唔show落鳩pk面喎 擺明話比人知下屬唔受控啦

咪係
明明隻隻曱甴都差唔多樣

黎隻狗好串, 國泰個日見過佢, 打得好

比狗零裝送上前線

話"邊個攪我後面"果個?

唔好搞我後面?

和你shop 個肥婆都係三粒花

Push

得返兩粒既今日 比人燉冬菇？

你果張唔update啦 ching

佢係總督察都要出黎做鬼食咗警司個老婆？

唔係咁開心下話

wa

push

pprb 係有白衫

只係部門名 但入面既都係狗

我見到「勁柒」

push
push
push
原來佢係總督察？he deserve more , 今日仲係輕傷

樓主厲害

收到風 警隊前線有好多同事拍晒手掌

抵撚死
死黑警

右手邊果位南阿手足, 出過黎好多次成日都見到

乜佢唔係總督察咩？

仲帶隊支持香港獨立

呢張圖應該係十一月左右嘅
留意返個白衫係高級督察黎

而八月跌槍個個係總督察
所以照道理應該唔係同一個人

係咪唔好搞我後面果條on9

你唔好撚on9啦

總督察都要去送頭肯定得罪大狗

，

原來呢位白衫既過往記錄都係丟架

唔好搞我後面隔離有個後生少少

樓主

又話細粒嘢嚟嘅
咁高級

原來係推佢送頭同班Condom講 你唔戴委任證就等比人私了

有無片影到佢爆頭

唔好搞我後面，跟著有個四眼便衣大粒sir 出黎平息

記得831 佢都有份入車箱

槍又跌

叫你去傳話咁撚簡單

又人打到爆燃哂缸上電視

你隻衰狗都冇鳩用..

估計之前acting啫

咁治療

原來有上文下理

呢個，一開始企係唔好搞我後面隔離

有委任證唔show要冒警

老翻野睇到人眼都盲都唔知寫緊咩
毅進真係文盲黎

狗面識別ai系統

mon po狗袋穩d支槍啊
有咩行差踏錯 又唔戴證個d就比鄧小強推出黎受靶

早幾日仲9成新青靚白淨。
今日就花鳩哂崩鳩哂

3萬隻狗就黎全部都比人點曬相

執勤戴返個狗牌咪冇人打lor

示威者對警察就最客氣ga la!

人地白警黎架
遊行又唔停職

屌

流少少血洗死咩又唔係噴水池咁

著羽絨背心比主席趕左出去個隻而家咪好危險

諗起都開心啊屌佢老味

有時上司放假/個位空缺 咪下一級去acting 頂住先

重有次係mk區諾軒用喇叭襲擊警員果晚，條四眼佬當晚都係度，btw唔好搞我後面611晚之後無再見過

不嬲有cosplay癮架啦佢地

2:28果個

佢只係高級督察

睇返其他片叫佢又有三花，難道升佐職?剛才講錯唔好意思!

又違法
唔俾加嘢㗎

反而啲九流小學校規仲嚴過黑警

抵

有時會 acting

屌你執勤戴埋耳環

一開條片聽到地鐵啲叮叮聲有恐懼隻隻都係速龍睇唔到樣，係咪最後汁返枝胡椒噴霧果個

原來係咁就應有此報啦，恭喜恭喜幫你開年!

呢個似整爛立場記者電話果件

今日果單？

知道，之前關係科小江都代理過。

畀鄭麗琼趕出去都係呢隻黎架咩？

唔係趕出去果個係第二隻

你好眼利。警察變成有牌爛仔囉，依家因政治就打黃，以後成佐風氣全港市民都會受罪。

使唔使手足送定疊A4紙俾佢

原來靠惡就可以上位
果然係黑社會團體

佢個樣靚靚仔仔咁又上到位，你地估佢影過幾多輯裸照

哦，係咪今日同人打鬥唔夠打嗰個？
原來警察黎，拉佢啦

THIS?

佢係車廂入面打得好勇猛架喎
01:40

多謝勇武手足

集會不反對通知書是黑警發出（每次都是黑警搞事腰斬），香港市民有遊行集會權利，瘋狗症🐶又發作，集會遊行不是刑事，都可以有狗🐶混入，鬼唔望有一次打死狗🐶（這七個半月，有年輕人／抗爭者受傷、死亡、被捕，實有勇武十分怨恨狗🐶，他們夠年輕無嘢好輸唔怕死）。

推～

大老闆係度都唔戴證
係公開場合落老細面呢d打工仔大忌都唔識，
做狗都不如咯

今日證明阻膠=便衣狗
希望過咗今日所有出黎嘅人都認識一個新規距： 所有唔認同手足獅鳥嘅左膠，請行開或者企埋一邊。任何人，只要阻住手足獅鳥，一律當便衣狗處理，絕不留手。

本身以為耳機黎
其實依家都見好多都啡毛金毛既，我當佢地做鬼都要偽裝下喇
但呢件執緊勤都穿晒耳真係離譜左

至少佢肯走

一早應該係

所有阻膠當敵人處理

人地強姦我地女手足呀 仲同佢講人性？

強搶民女

係咪popo黎😂完全無證點分

似喇似喇
Pk: 咁鐘意唔帶證，一於掉你去做便衣俾人打

什麼時候可以港警死全家？

起到底未

真？咁都認到 cls

恐怖分子隻耳環幾有型喎

渣ga
咁唔小心都做到總督察
警隊冇人才咩

推爆佢

head ?

原來係白衫佬

哦，原來真狗唔係扮㗎，
一早出白卡未唔會俾人鶳囉

整斷佢哋食指都幾好
咁鍾意開槍啊下

挑～總督察喎..

爆頭爆得好

其實制服都唔係裝嚟...

為國捐軀先夠威，快!

依家有耳環都可以做狗
應該好快就會有紋身狗

靚揪

狗，連類兄弟, 正豬隊友
勇武，神一般, 全身而退

死黑警
抵撚死

唔解d狗吠永遠要手指指

一早有

想講吓呢個南亞人，如果冇認錯佢叫阿龍，喺港島沿線出沒，有1架綠色青bb類似smart car （V字頭車牌）同埋一架電單車，我一睇電視就認到佢，成日喺發夢場面見到佢。

唔係想抹黑佢，我識佢係因為我做工程，佢成日周圍揸車去唔同地盤勒索，叫啲判頭夾每人夾幾千比佢，如果唔係就日日打電話投訴環保、安全……又報警話阻街又虛報火燭，已經玩咗10幾年。佢個竇喺北角，之前聽港島東啲黑警話佢個file成本字典咁厚……

可能佢真係手足為香港好，但我認識嘅佢就係個人渣仆街。

原來係勁揪
睇撚咗成個月都唔知咩嚟

你開完估
都係睇唔到個揪字
剩係見到警柒

屌條友每次中環都係佢，上次鳩拉年輕情侶都係佢指揮，著綠衫，但其他時候又著白衫，on99

隻警狗仲同劉穎匡講:
你要保護我出去啊唔係我實俾人打

咁都搵得返

Btw 7過就唔好出黎啦

又幾識玩

唔著制服又無證咪冒警

係咪自己高血壓爆血管唔知咋
如果自己有暗病就咪手指指咁氣囂

比人玩

打得好

上司舊制日日拎病假搵下面D人頂佢 爽!

天冇眼
條乞兒死唔去

全港咁多人叫pk, 你叫我點樣知佢係直定係假

講嘢就講嘢咁鍾意指指貢

認得佢啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

手足好野

條傻HI仲以為今日係8月29呀?
黑社會就唔撚再鬧喇，直接開你波

無人使出致命攻擊 事實證明拳頭真係好撚打得死一個壯年人

又話係警民關係組

狗面辨別系統

樓主咁勁，咁都揾到。
又欺騙市民。。。。又話係PPRB

咁大粒要佢便衣

睇呢張就有印象
和你lunch佢出席率好高

有耳環唔奇 on duty都戴先on9
同埋一早有個紋身狗玩狗棍

真係樣衰成個支那狗樣

季炳強喺現場都唔聽指令

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

我要雙普選！

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

著件狗服
肩頭有花好似好撚威

其實咁樣私了好危險, 暴徒都有槍, 人群密集一開槍不堪設想

如果一出手就割喉劏春袋, 佢兩隻手都顧住庵傷口唔得閒抆槍.

要幫佢諗埋佢支槍粒子彈會射去邊?

帶mk耳環？

示範緊現時警民關係

隻白衫狗得罪左傻強?

大家記唔記得聽日係咩日子....

蒙面去打劫都得

假account, 洗夠地未吖仆街。假Acting吖，白癡。